千機蚊想買部低階機有咩選舉

買黎當番工機，裝支那app
最好今年出，有冇好推介

Nokia4.2

瘋狂打錯字sor

標題係千幾蚊買部手機有咩選擇

1000都唔使

又要貴返啲？$2000以下？

我唔係樓主
我係想提樓主買4.2唔使正價買

我放我依家回緊你既依部電話
xa2,都算係中階機

2000蚊內可以接受呀
Btw 唔買支那機

2019年11月24日 星期日 區議會選舉

Samsung A字頭果幾部

買部2手行S845, 好似S9 / G7 / XZ2, 起馬功能齊全

THANKS已加CALENDER, 標籤曾係好正

都OK wo

又唔洗
我呢部番工機預左裝支那app

2手唔係咁好
鍾意一手多d

咁可以選擇Nokia6.1

但係Nokia 而家算唔算半支那機
出面風評好似唔太好

不可能“舉”

你可以當佢大陸機，但Samsung二千蚊嶼下難度不是大陸貼牌機？最少A60下面嘅機都係，A80都係貼牌

7.1 近排特價 綠色店

女人2 手機，得閒打飛機

前幾日千八蚊入左A40S,6.4吋芒,5千電

似正

輸720P